我正式宣佈，今日出街帶遮嘅男人唔係男人，係廢柴垃圾

做男人做到連雨水都驚
不如匿喺屋企玩barbie啦

利申：冇帶遮，係明知落大雨都唔帶
因為
我係真男人！

閱

儘管負皮吧
預咗你地班垃圾會負皮

我有帶又點呀 出嚟堆填我/燒左我呀屌你老母

做男人做到咁脆弱就好心變性做女人喺屋企扮hello kitty啦

你正式宣布

我屌，你算乜撚野！柒頭一名

係要衝出嚟認係廢物

翻學會帶
利申:放學落雨會送女同學

就憑我係真男人！

對唔撚住囉

傘兵

唔駛對唔住我
你對唔住嘅係你作為男人嘅身份啫

推

一個男人要自卑到咩地步先會連淋雨都攞嚟打飛機

定係你戇鳩到唔記得帶遮咋？

依啲叫自豪

睇住落大雨先出街

依啲叫打飛機

睇唔出有咩咁自豪

咁你都幾無聊

有無D 攻擊高D 既傘介紹 ? 最好可以插眼
岩岩落街我帶縮骨傘輸哂比人

啱啊
連雨都驚
到時點玩女人嘅閪水？

冇帶
利申：呢度好好太陽

今日老細同我講：落雨擔遮係逃避現實既表現。

同返老細講 有病睇醫生都係逃避現實嘅表現

樓主應該要係雷帶區開住wifi藍芽上網功能，坐係樹底下打坐1晚先叫真男人

我小學四年班果陣都係咁諗

傻仔

條女帶嘅

你落雨打籃球會開遮？

傻閪黎嘅，遮係帶俾條女

每次打8號我都去游渡海泳

On9仔樓豬 出街唔帶遮就以為自己真男人
出街唔著衫先係 30cm 怕咩人睇

利申：回頭率300%

你又以為自己係占士邦？你勒邦占士咋！

你傻㗎 知唔知落雨擔遮 可以有女屌呀

係真 樓上全部都係垃圾

樓主條死毒撚淨係識係屋企打飛機街都唔敢岀洗撚拎遮咩

啱先淋到濕曬都面不改容咁返屋企
樓下食蕉仲問我做乜唔帶遮
我大大聲咁同佢講：真男人。唔會帶多餘嘢出街

你做你既濕柴啦

樓主正on9

利申冇帶濕撚哂

未來禿頭者

真男人？等甩頭髮啦

但無頭髮算唔算真男人？

今日見到有個柒頭遮都冇喺條街度鳩跑，我同我條女都指撚住笑佢柒

係咪樓主嚟？

真男人但係入唔到PlayOff

正皮左，真男人緊係游水番工，練埋胸

真男人啊
受溝？

岩既，落雨要自己揸車
之前岀入有蓋既地方

Noted with thanks.

總結 樓主唔記得帶遮

樓主禿頭擔遮有乜用呀 我呢d濃密秀髮真男人唔得閒陪你癲

唔帶遮基本野黎，小兒科稱唔上真男人 仲著住衫檔雨都係垃圾，除晒衫褲出街接受雨水洗滌肌膚既洗禮先係真男人

夠鍾食藥喇廢柴

要出街就輸左

on9仔

啲人話港男廢，果然冇錯

要遮女

ON9仔

唔好當自己柒咗就係真男人啦

你都無街去

你係真傻尻咋

唔好再回呢啲垃圾post 啦好冇

留意返 樓豬廢物波台狗一隻

係咪放假無街去無人約啊?
乖喇溫下書 唔好又留級喇

遮女咋嘛

樓主淋雨淋到痴9左

樓主有冇淋病？

淋雨圖呢on9

唉屌濕撚晒